[無圖] 申請BC

是咁的，我95年喺香港出世，本身打算搞BNO嫁啦
點知今日同老豆講開，原來佢喺我出世後 97前申請咗BC，但無申報我，嗰時我半歲

想問吓我宜家有無得申請英藉？
PS 唔撚移民，有事就揾英國政治庇護

你老豆死之前一定要搞好哂佢

BC好似有得inherit?

你可以世襲老豆個bc
拎出世紙 老豆居英權證明去申請

佢有申請唔等於有批
佢居英權嘅話可能冇得咁之後by descent

佢當年唔知點解可以顧自己但漏咗你... 你去驗血先啦屌...

仲好健康

同我一樣，全家都有，漏咗幫我搞，得本二等公民bno

唔知可唔可以Appeal

佢話申請BC，原意係97後移民英國，咁拉我過去都應該好易

家陣申請純粹多張底牌

巴打有問過領事館？

你截一部分咪得囉私人資料點解要po全相呀

BC有好多款，驚有分別先post出嚟
唔好推

世事無常

我都想知 同埋係咪一定要揾番本野架

（尋日先知藍絲老豆有bno）

如果曾經有過BNO，即使唔見咗都搞到

推

過左18歲完全冇方法架喇,family visa都申請唔到，by descent亦都唔得,因為要你出生前佢已有英國國籍先得

Thx 巴打
Btw 各位嘅資訊邊度睇or學返嚟，定係個人經驗
有無官方途徑查詢？

你可以上金鐘british connection到問下，應該要比錢。
我自己有研究開英國國籍法，不過梗係比錢個啲可靠啲